有冇人六月想一齊去旅行

好得閒，有冇咩建議 budget 1萬內

台灣

想去邊?

非絲勿擾

長洲，南丫島，東龍島4日三夜

泰國

過幾日自己去

有咩推薦，鐘意影相。

唔好呢樣唔得果樣唔得就得

咁貴，不如東南亞

日本

邊到幾時？中學family trip去過就無再去。
對上幾次去左越南緬甸柬蒲寨

邊到？去過京阪神奈

鹿兒島

6月2去 有無人一齊

你地搶左8蚊？ 有冇details

我未買 只係有諗過想去

推推佢

6月1-6東京